新年唔好派現金利是 派黃色經濟圈優惠券/現金券

點睇?

例如？

光時

支持誠哥派百佳現金券

Push

黃店可以加緊籌備

正呀
尤其係封給藍絲既時候
逼佢地on top再洗錢係黃色經濟圈

光時coupon，做撚死佢地！！！

有得諗啊

《黃色經濟利是》開始籌備農曆新年「和你封」！

有得諗!

梗係封份蘋果日報

一派就知你係黃
藍親友 背後篤鳩你灰
佢地知哂你做邊行

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

咁調返轉一樣啫
不過前線手足唔好亂玩

佢派錢你點知佢黃定藍

話晒都親戚 我諗都估到掛

你以為喇
你派光時 你就露底
佢番去拆開見到 你點知佢咩樣
老豆老母都信唔過 重要係親戚 CLS

狗先要驚比人篤姐
普通人怕咩？
係黃怕咩認

做狗先要怕人知姐
普通人驚條撚咩
係黃怕咩認
唔似d狗咁唔見得光

我建議你可以去狗屋門口試下

基本上高學歷後生就大部份都係黃

《黃色經濟利是》開始籌備農曆新年「和你封」！

同諗法

好！

幾時連黃都驚比人知

好喎

我建議你可以去狗屋門口試下 大叫我係黃

hktvmall

搵唔到現金券 其實有無?

search hktvmall咪有。可惜400一張

戇尻尻咁你留係屋企，遊行都唔好去啦

係電子現金券 放唔到落利是

都要黃店有出現金券先得

今日先有單
藍老母 唔保釋 俾人拉左既黃仔
老母都信唔過 你同親戚自爆
遊行你都識帶口罩喇 ON99

印出嚟叫佢自己入code
考慮下一齊叫hktvmall整多啲面額

印條code 出黎咪得。。。

Good idea

藍老母唔保釋 同比人知我係黃有咩關係？
又唔係因為藍老母而舉報我而比人拉，係咩論據黎？
我遊行戴口罩係因為我真係身處現場，非法集結又得，藏有非法物品又得。
我派禮品卡係咪篤我灰話我洗黑錢呀？
戇尻尻

派禮品卡都話驚就縮番你老母個西到唔好出黎抗爭啦柒頭

老母唔保個仔 係連老母都信唔過

你走去同立場未確定既廢老自爆

佢擺埋你個樣上大陸 你都唔知

保護自己最緊要

btw 以家入罪係唔需要證據 訓撚醒未

俾藍絲親戚放你樣上we7 既話 我只可以講抵撚你死

半年都未知D親戚藍定黃? 我家族就壁壘分明啦

你點知係咪鬼
最需要小心係佢地
佢地有哂你樣地址

藍絲係少數派ok?

少數派唔代表冇
少數派做野先地下化
唔講以為你地已經推翻左政權 自已執政

對面跟住派美心券，大家用劵當利是派之後就拜年都廢事

有無 10 蚊既 coupon，唔想比咁多 d 仆街藍屍同事

咪即係黃色經濟圈 vs 藍色經濟圈? 洗怕?

最好係比現金券 因為現金券即係你首先幫襯左黃色經濟圈

派光時咁撚驚咪派誠哥百佳現金券囉
大把選擇可以再集思廣益
百佳現金券又放我上we7咁乜柒都唔好做呀笨實
根本就唔係唔做既原因
定係政府/藍絲驚我地咁做呀？

Agger

咁有無 10 蚊既現金卷

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

派光時係露底

我理得你派陰司紙

行得正企得正

咁遊行帶咩口罩 黑衫做乜鳩

你冇犯法 俾人鳩拉咪同講官講囉

兩樣唔同既野拉埋黎講
咁你唔好比人見到你幫襯黃店添呀
人證物證俱在呀傻尻

講真 光時2個月都未出到貨 派嚟把撚

支持

唔係行得正企得正 驚鳩架咩？

咁做咩要私了影相既廢老

揮春要貼黑警死全家

不過就梗係唔係貼係自己屋企啦

無就放一蚊算

好
同路人一定歡迎
藍絲為利益都會用

推！！！

再推
送百佳劵都已經差好遠
限制藍絲去邊到消費
多劵起上嚟 佢哋賣返俾大陸人
大陸人一定要幫襯百佳買奶粉

光時禮劵/hktvmall就仲爽

不如狗啲
如果真係要派比藍利是現金券
就全部比黃店佢地用

擴大黃色生活圈，要有支持反極權嘅地方就有黃店

不是黃！ 不消費！

簡單方法壯大黃色經濟圈

hktvmall 都係黃嘅

hktvmall 得 $400 券

有得做

呢個唔係用黎做人情既咩

你班白痴仔有咩資格派？結撚哂婚？

獨撚笑人單身?

好老實，光時水平未得，最好暫時唔好派光，等光時做好而家落後既進度先

對家已經做緊

黃色慈善圈

做法上可能有啲斟酌但係一定係絕佳建議

咁就仆街
我e d 每年留到下一年先開利是既
過左期都似⋯⋯

藉口 今年早D開唔得既

封比看更$20有咩選擇

唔係唔得 唔係咁好囉
利是keep住唔開 對個人運氣好d

朱古力金幣算吧啦

開工利士唔撚得呀

頂 我係回上面巴打

HKTVmall 買滿 $400 送 $20 優惠券

唔肯定仲有無呢個優惠

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

歡迎補充

759快啲出cupon啦

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $100/$300/$500/$1000

歡迎補充

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $100/$300/$500/$1000

外國勢力
Amazon $1-$2000
(Print at Home Gift Card)

歡迎補充

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $100/$300/$500/$1000

外國勢力
Amazon $1-$2000 (美元)
(Print at Home Gift Card)

歡迎補充

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $100/$300/$500/$1000

茶理史 $50

外國勢力
Amazon $1-$2000 (美元)
(Print at Home Gift Card)

歡迎補充

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $100/$300/$500/$1000

茶理史 $50

明明車仔麵 $50

外國勢力
Amazon $1-$2000 (美元)
(Print at Home Gift Card)

歡迎補充

其實根本唔應該用政治取態去judge人

你係咁諗姐
你唔知對家點諗
保護自已最緊要

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

派比看更/茶樓啊姐都唔錯

暫時肯定有既優惠／現金券：

HKTVmall $ 400.00

百佳 $50/$100

光時 $20/$50/$100/$300/$500/$1000

茶理史 $50

明明車仔麵 $50

外國勢力
Amazon $1-$2000 (美元)
(Print at Home Gift Card)

歡迎補充

我啲貨 其實只係幾支水同幾包零食 11月頭訂到而家都未到 已經買咗禮品卡當支持 但咁嘅速度我應該唔會再買

光時之外都有唔少選擇
不過派利是比人張券又唔係你用

推

推到多人做

此風必需長

派開20蚊 係咪得Amazon

光時 或 Amazon
我都想知有無其他

派光復香港時代革命算啦 可以慳返d錢 同時令班後生更鍾意自己

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮
最重要係各商戶都要交稅比政楽

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

集氣
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝